【取代各區核突斂財燈飾 】文宣燈飾有無得諗？

見到有巴打話不如諗下文宣燈飾，我唔知區會農曆年嘅燈飾/裝飾批咗未
(元朗區好似話批咗138萬！)
如果可推倒重來(新一屆一月返工)，可否攪下文宣燈飾？

元朗區議會批120萬整bad taste聖誕燈飾 淘寶：1萬人仔ok

881晴朗訪候任元朗區議員 講112萬核突燈飾 原來仲有138萬農曆燈飾

銅鑼灣1.4億起社區會堂只用250人 平均每個位造價係2020東京奧運新國立競技場3倍幾

【撥亂反正●元朗】33民主派連任候任區議員去信路政署 促擱置審批17億天價橋標書

天氣開始轉涼啦～ 冬至好快就到~ 大家諗起啲咩呢？

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
我要三真普選
Free Hong Kong
Democracy Now
沒有暴徒 只有暴政
重組警隊 刻不容緩
Stand with Hong Kong
Fight For Freedom
香港人 團結

嘩好多顏色呀

無人理
ok即係唔work

sorry, 見到燈淨係諗起之前呃錢個巴打

無問題
順從民意